今日恆指收 易柒fat fat fat 有咩啟示？

淡友將會 fatfat
好友將會 fatfat

會升，但無牛

我用最後兩個小數位答你